陳雲: 咩9都係泛民嘅錯。

真心問，佢成日話示威者錯誤嘅舉動都係泛民造成，就連叫人守大學都係泛民叫……
到底係有証據?
泛民叫得郁勇武？

唔好理解陳雲呢條癲佬既思維
你都會癲埋一份

Push

又係喎！！！

把所有責任推比其他人=共產黨式思維

屋企有人係信徒，而我又唔係泛膠，但都討論唔到
信徒總有佢說法

院友係咁
一係老師又中
一係老師未食藥

冇人理既白卡教⋯
其實真係冇討論價值
唔通佢成日話自己中美坐上客
你又諗餐懵？

直頭癲到話佢講中就有智慧，講錯就係刻意計中計……咁你講撚曬啦……
最慘係我都唔係泛膠都屌9我唔明，話"算啦，佢講嘅野唔係人人都明"

佢有好多死忠
真心想知點解

算啦
我地IQ無170 係睇唔明d post

條友係衰私怨姐 冇私怨既話d文都正常睇下冇壞 唔一定要聽

哂氣啦
正常＝老母係女人

幾多
從來現實冇出現過
當年熱普城good到盡反建制票食新東都係得二萬票
諗諗點解

咁多年黎社運失敗的確係泛民左膠累事

尼個真，但係佢哋叫人守大學?

未撚食藥呀

青山佬一名

以為自己好有料

東冇人投佢

蕭生>陳雲

水軍來

條痴線佬

最憎陳雲呢啲只係吹唔撚動手嘅理論撚

其實二萬算唔少
仲有如果認真睇下
14年後同今次反修例抗爭
每次都有一大堆陳雲系專頁冒起
佢地會互相轉發風向同發起輿論
有部分仲要留心一排先會發現

個癲佬今日講正面，聽日講反面，吓吓大包圍
跟住抽返講中既出黎扮尿事如神
收皮啦

可能性呢d 野.......

我估應該有兩個
一個係 佢智慧高到我地聽唔明
另一個係 佢智商低到我地個個都知